如果你Facebook 突然睇唔到留言

解決辦法： click 所有留言

其實咩事?河蟹?

Facebook 越來越撚鬼

屌你老母，我FB屌咁多傻鳩，點知俾FB封鎖3日

黃世澤 佢話facebook個大中華區阿頭陳樹係有問題

facebook係咪已經唔安全

我一個留言都load唔到 搞咩

仆街原來咁多同路人呢兩日屌黑警屌得太激
我岩岩仲諗緊做乜留唔撚到言，應該俾人禁撚左言

有冇人知點睇自己俾人封幾耐

你留言就彈出嚟講

死奶共狗豬閪伯格